無晒屌iphone嘅post

An狗根本以撚擊石，冇撚用

an版lihkg全面進場既時候就會開始睇到

android同ios互屌，睇黎已經成為左手機台特色